而家做咩都冇用

我地要做野做到極致
罷工罷課一日兩日有咩影響？
希望大家要有耐性
無論不合作活動 抗爭
我地都要持續性做 有慣性人數
久而久之先會有威脅 有籌碼向政府bargain